Prodám třipokojový byt.  Je on v d {to dobrá}<in> poloha na Praze 5.  Vedle je metro a také tramvajová zastavka.  Park je asi 5 minut pěšký.  Byt ma velký obývačí pokoj, jsou tam také velké okna a východ na balkon.  Z obývaku možna také vejít do kuchyňe.  Byt má take dvě po spalňe, každa ma svou ložnice.  Plocha bytu to asi 95metru četverečných.  V domů je výtach a parkoviště.  Cena to 8.000.000 Kč
 
Tel. {telefonní číslo}<priv>
 
Email: {e-mailová adresa}<priv>
